連登真係識到絲打？！

鑒於前女可以係連登識仔，比帽我帶 ，我專程上黎研究其實點識到人 連登有得私回？ 求各位巴絲 解答下 順便認識下 唔想聖誕自己單身過

pmed

識到有棍嘅絲打

鳩痕就拎舊橙屌下啦

試過識到200 磅大肥絲

冇錢冇得識

tg hugo1991

勸樓主收手 可能我黑仔 識幾個都唔多得 200磅肥婆果個仲性格好有問題

Hi. Me sister -,-

而家人人都咁開放,大家不論男女都係互相派下帽,帶下帽,或者互相埋下單咁,好平常姐....

認真答你，要識一定識到

唔計活動台啲5p 仔
首先你要有專長

寫故開page 搵讀者
改詞搵絲打唱
同班mk 玩busking

前提係你如果冇樣冇料到，約出嚟咪又係見光死

去活動台搵個班撚樣咪得囉

我係連點解私下回覆都唔識你地講緊活動果班又咩黎

點睇到你pm左 真P牌仔